有咩人會識呢啲語言？

有啲聽都未聽過

人工唔算高

其實我識一d

澳門好少人識葡文，係要考政府工同攞葡國護照先接觸下葡文